日常生活不解之謎

超市永遠冇大包檸檬茶賣

大家有冇其他料提供？

何鴻生係香港人
鄭預同係澳門狗

唔係掛

係好多人都唔知